Fact check 你個 Fact check，103%投票率係絕對有嫌疑的

聽完蕭山講之後頓開矛塞
好嬲果班白痴fact check 洗白撚
不求甚解就用fact check做武器
我依家就fact check返佢地個fact check
其實岩岩睇左加州投票規舉，同埋據蕭山所講
更新地址係有規舉的
而班fact check撚完全無提過當中嫌疑
更新地址前題係要真誠及真係一個月前已搬到當地，所以103%要成立就要證明係大量選民突然搬屋而又無提前更新資料
其實呢樣野一定有可疑的
因為如果利用更新漏洞假宣誓
咁就等於係其他州灌票
蕭山亦有提灌票係一定犯法的
所以重點係查90%或103%係咪加州灌過去
所以可解釋到點解半夜突然多左咁多票
因為民主黨加州大把票係手
可以睇住結果來臨時更新地址再郵寄
正好配合埋有州被捉到back date 選票同埋好遲先寄到票站，甚至係大選截止仍然不斷係其他州灌過去。所以新搬屋果一批選票即是90%-103%係非常嫌疑的，話無問題既真係侮辱人智商

總之左媒話係就等於fact check
以後TVB 話左膠做咩衰野我都信了

邊個州103%

我呢度有每個州active registered voters既data

定係你想講county

源頭做假 1房13姓

呢堆所謂既fact checker之前夠話hunter biden單野係russian hoax啦

FC撚話 有得walk-in 登記做選民 登記完即投

factcheckers只係左媒真理部
志在洗完地冇人會做followup
cite啲sources流過ive仔essay

,呢個已經違反左我睇到既加州投票規則

泛民Kol 真係令人極度失望

推到Sunny Cheung 睇到

左霉fact check先有公信力

FC左大選前一個月有十幾萬人搬屋

Fake news 拉

師父明白了...

點解你對呢班家剷有期望？

唔係應該對邊個有期望
中共？

推你個fack check 上去

我俾你103%真係搬屋更新唔切
本身投票率過9成已經幾唔合理下

樓主係咪 on99 以為係加州嘅 Orange County 但其實係 Florida

唔係個個州有

咁如果有人加州投完票，去內華達州投票，咁應該犯法？
但有冇方法查到？

唔同state嘅資料庫好似唔互通

103%係Florida喎，瞓醒未，咩加州